所有被黑警拘捕都可以歸納為和理非, 死都唔抵可憐!

唔好鬧我, 佢哋自己都係咁諗,

即係屬於嗰d情願自殺都唔敢帶一兩隻狗陪葬.

你帶走咩？KEYBOARD？